是日晚餐 餓撚請入

黑醋雞

第二張相係咩事？

小妹個樣牙

笑咗

靚女

小妹系米巧令女呢

NO GOOD
有時會有怪味

REALLY LOVE 芥末蝦堡,仲有冇?

吉嬸唔好上當呀
佢男人黎架

食田所惠雞？

黑醋先正

屎

黑醋雷姆

正

田所惠都係臭雞